深宵時份聽IU係一種享受

誠意推薦呢兩首歌

無意中聽歌聽到呢首歌 loop左成日 聽埋呢個live真係不能自拔

另外呢兩首都好好聽

乜撚嘢olay呀

不過睇在我老婆份上唔負皮你

深夜屌iu會唔會更好？